［裝修巴打請入］18V電鑽 求推薦

住倫敦，想買支18V電鑽屋企用，雜用。主要係鑽牆 (裝掛牆櫃) , 亦有機會鑽埋磁磚。

makita定紅M好？ 定係ryobi?
可以介紹埋邊款？

謝謝。

買worx wu388, 粗用啱晒仲可以鑽磚， 我係淘寶買都係千零蚊

講多無謂，實測最實際，去片：

自膠 依條係電批，我記得有條係電鑽，你可以去宅sir個channel自己搵下

唔係搵食用既 roybi又平又抵用

Hilti

巴打是咪講呢條？

巴打可唔可以講埋型號

求型號

另外想問一般家用，幾多A電就夠？

推